［集中討論］901機場情況

小弟第一次開post

A車同E車暫時仲入到機場
北大開始塞車，
未入機場嘅手足手足可以考慮步入機場
注意補充水份，手足萬事小心
集合：T1巴士總站

機場手足一定要留意住現場旅客人數，
旅客人數越多
大家越安全

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

分人坐的士/uber
中途落又好塞到入去又好
10架細車好過一架巴士

唔放多d車入去點測試交通啊？

推

東涌行入去啦

上次都係咁
今次點解唔得？

啲狗而家封左下面去巴士站個位，又上左巴士搜
入左去具體做法係點？
今晚點走？

如果真係卡左係東涌
冇人入去
或者入去嘅人少左
機場手足就真係被人孤立㗎啦

上次無禁制令
今次人地係入面重兵

封曬入去既方法就贏
我地唔係要入t1

我諗可以反包圍㗎啫
如果唔係機場手足又走唔到

入去除左係要封機場之外
重要救人呀！

同埋做咩重係咁少人

仲有冇A車

唔夠人

話有禁制令就唔入
屌你啦
班狗夠話你非法集結啦
愈係禁就愈要出
唔好比咁多藉口自己啦香港人

14:10 機管局要求所有E線不停東涌
A線唔經東涌=東涌無車出市區
東涌所有人準備被包抄禁住黎打...
搵定離開既路線
From TG公海

唔明點解起rb

又話淨係排隊

而家起rb果啲俾人拉就終身架喇

之後可能會危險
但係我地唔入去
機場手足就會重危險